# zirkel-kryptographie

Zirkel zu einfachen Verschlüsselungsmatheoden (Skytale, Caesar, Viginère, ...) und deren Auswertung und auch zu fortgeschritteneren Konzepten der sicheren Übertragung von Nachrichten.